[PolyU] HD in Geomatics 你問我答

幫你解答
利申：讀過 升咗

Push

Agpa 幾多升上岸？

你當cgpa 3.3 穩入

Poly HD悔終生

樓主咩年份

*gra

今年

你又幾扮得嘅似樣下 發夢有
問番你一個問題 你宜家喺香港定大陸

其實唔喺

香港你個死人頭咩 走啦
不過答埋你啦 3.3

扮得好差
想有新生嚟問下嘢

想問係咪算返polyu geomatics?

升返*

咁又喺 佢一直都想cut hd
但喺呢啲hd不嬲都喺俾啲想博嘅人

喺呀 今年DSE?

asso final yr, 有報呢科做first choice 但未收

原本讀咩呀

原本讀cc engine

講多啲啦 幾多分 咩科 知唔知讀咩

cgpa 3.55 緊係知讀乜

知唔知讀咩呀其實

我諗好有機 識人上年好似低過你都入到 唔好擔心

仲係waiting list 加上好似好大競爭咁？

地球空間資訊科學是一門獲取、儲存、處理和顯示地理空間數據的一門學科，屬於地球科學的一個分支。地球空間資訊科學相對應的英文名稱為 Geomatics ，法文為 Géomatique 。

可能等埋second round ? 又唔覺好多人爭

你睇完明唔明

我asso 時讀過關於呢科嘅elective 都明讀乜了

咁咪好 有啲信心都好嘅 好多人上到嚟都傻下傻下咁
但喺你會讀yr 幾

屌你又9up

冇話佢入唔到 上面都話佢入到
話你高分高佢喺9 up

*過

睇錯自膠 唔洗找

唉 有冇新人呀

希望入到 個個都話機會微

邊嗰喺個個人先

朋友

cc啲frd ?

沒錯 不過唔係同學系
話說你係non jupas 入嘅？

HD 呀 嗰啲都喺non-ju la

dse幾分?比你揀多次仲會唔會讀phd

有冇得上莊？如果有咁你有冇上？同埋上莊係咪會搞到好低GPA？

18
我會 因為學到嘢 有用

有得上
我冇上 因為個人問題
我可以同你講今年 上莊有3個HD 全部都上到
其實以住年嚟講 上莊 大部份都上到

睇得出多咗新人問
其實phd 比asso 冇分別 （至少呢科讀書氣氛好好）

呢張點證明喺呢科
佢咩都冇寫喎
推post喺咁㗎啦 嬲咩

咁講經咩 你話喺咩都得

我都未驚 你驚咩

勿相認

你4個sem gpa 係咪都係差唔多？

出黎幾多人工?

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

唉 我第一年同第二年差好遠
第一年唔過3
第二年先最尾3.3
唔好學我
但喺由頭勁到尾真喺多

Poly出咗2019 報告 可以自己搵搵多啲做比較
我睇完記得好似18K -19K